有冇人諗過上網都會食曬你d data?

假設你上左個網，個網入面有一幅超大GB數既一幅圖，可能講緊1000GB，你估會唔會一瞬間食曬你部手機既data?

你網速都無咁快啦

慢慢load呢？

而且個網仲可以hidden左幅圖令你睇唔到幅圖但照load

假設你用4G網絡，又假設你用到最盡嘅peak speed（1Gbps），再假設個網嘅TCP request冇timeout，同埋再再假設張圖一定要完全load哂先睇到

要完全load到成張1000GB嘅圖要8000秒，即係133.3333分鐘，兩個鐘先完全開到張圖

不過咁講，要食哂手機data都可以好快，你試下用4G更新app/OS
上次爆咗就係唔小心更新哂成堆apps

其實張圖唔一定load曬同埋睇到，但load緊都可以食data

咁你話要食曬

BTW, 更新大size既app手機唔會限你要wifi先可以update?

哦，我想講既食曬唔係指緊食曬幅圖，係指緊你手機既上網plan限額

咁好多人個PLAN 都係幾得GB/ 10GB 左右

有，lihkg有時都幾食數據下

Apple限制下載大於100MB就Wi-Fi先下載到，但有方法越過個限制
但當你成排更新，又個個都唔大於100MB，你就可以準備定荷包啦

哦，原來係咁

無知撚